聽日可以舉牌：元朗鄉黑係唔會令到我驚架

push

【一班AO的分享】

口號；牛屎佬？未驚過！

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

推